可唔可以唔好唱今天我

頭先拖人鏈，無啦啦唱今天我，成件事即刻晒
聽到都驚變成雨傘革命咁收皮

幾時變禁歌

硬係覺得好膠
唱when u hear the ppl sing咪算

其實，不如真真正正面對失敗好過啦
有過歷史，才會成功
今天我係失敗大家都知，但係唔會因為唱咗呢隻歌，就會忘記五大訴求而唔出嚟